油塘高俊苑通告

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

p圖嚟

冇限公司

哈哈

寫到咁撚到，一陣又唔知會唔會換物管

流料己fc
不過寫得好正

每條邨都貼

嘩，香港言論自由已經快消失，點可能講呢d真話？

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

Okok